［多圖］比你揀 你會屌100毛入面邊條女🤔🤔

好想同佢做愛

好撚多圖喎

有圖=冇圖
多圖=一張圖
冇圖=真係冇圖

不了

豬扒多圖=真係好撚多圖

咩名

游敏真係好撚正
佢新片講淫野係到狂笑勁正

淫底

睇到多圖仲諗住入黎FF下做桐生一馬
一排圖咁俾我慢慢揀
屌你老尾得一張
你個多圖係一張有好多頭髮既圖既簡稱
定係你鄉下個"多"字係全世界其他地方解釋係"一"
咁我都唔知多唔多撚謝你好啦

一句到尾都係想扑野啫,上富士山行一轉先啦師兄

我會揀多圖

多圖 = 有一張
有圖 = 冇圖
冇圖= 真係冇圖

渣ga

巴打..

利君牙

我在毛記劣鳩打工的日子

入黎就係睇依句

樓主同共產黨一樣，你知唔知咩叫有得揀？

慘瑩

幽默既野..